美國容許3D槍合法，圖紙仲放埋上網，天哥同班講獨派可以武裝革命未？

又話不排除武裝起義，以死傷博？定目標而家轉左爭取港獨合法化，以水泉澳做中心滲透沙田，窺視港九？

DIY武器新時代降臨：美國3D列印槍枝合法化

美國槍械問題即將進入新時代，8月1日（周三）起，3D列印槍枝在美國合法化。9個州的檢察長聯手向聯邦法院提告，要求法院禁止特朗普政府開放3D列印槍枝。

事緣一個名為Defense Distributed的組織創辦人Cody Wilson在2013年上載了3D列印槍枝解構圖，大受歡迎，其後美國國務院以違反出口規則為理由，要求Cody Wilson撤下有關內容。不過，據估計在解構圖撤銷前已錄得10萬次下載。

Cody Wilson在2015年提出控訴，指政府的禁制令違反了美國憲法所保障的言論自由，也違反了人民擁有槍械的權益。今年6月，美國政府同Cody Wilson達成協議，並願意支付4萬美元的法律訴訟費用。在得到放行下，Cody Wilson宣布在8月1日再次上載3D列印槍枝的藍圖，並表示：「下載槍枝時代正式展開」。

由於3D列印槍枝不需要序號，執法部門將無從追蹤，而所有被禁止擁有槍支的人，包括重犯、家庭施虐者，青少年以至有暴力傾向的精神病患者，都可以隨時自行製造槍支。

包括加州、麻省、馬里蘭州在內的9個州連同哥倫比亞特區聯手，向西雅圖的華盛頓州西區美國聯邦地區法院（ U.S. District Court for the Western District of Washington）提告，要求法院發布禁制令，禁止Defense Distributed上載3D槍枝藍圖。

另外，21名州檢察長致函司法部長傑夫·塞申斯（Jeff Sessions）和國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo），指國務院的決定「極度危險，可能對公共安全產生前所未有的影響。」

在賓夕法尼亞州，政府官員早前與Defense Distributed達成臨時協議，暫時禁止居民下載3D槍枝藍圖。賓夕法尼亞州總檢察長Josh Shapiro表示，在網上發布打印槍枝的操作手冊的想法令人髮指，整件事看來像個荒誕的笑話。政府要盡一切辦法阻止這種事發生，因為3D列印槍枝一旦實現，就不可能追回來。

不過Cody Wilson表明會提出反對：「我不是擔心自己，而是為賓夕法尼亞州的人民感到憂慮，這對人民來說根本就是惡法（禁止上載藍圖）。老實說，令人有點難過。」

紐約於周一宣布，所有3D列印槍枝的人都要取得槍枝製造商牌照，同時要登記槍枝。其他州亦趕緊研究緊急對策，務求在8月1日前暫時禁止Defense Distributed發布藍圖。

Cody Wilson在回應《紐約時報》查詢時說：「這些州政府官員利用自己的職權來威脅我的合法活動，含混地指稱那是違法，他們以為自己的權力可以凌駕美國憲法第一修正案（保障宗教、言論、新聞及集會自由），他們現在要關閉一個網站呀，這真過份。」

據《紐約時報》報道，Defense Distributed於上星期起已逐步放出藍圖，到美國時間周一（30日）傍晚，3D打印的AR-15半自動步槍已被下載超過2500次，至於其他藍圖，其實早在網上流傳多年。由於打印槍支毋須序號，執法部門無法追蹤，故又被稱為「鬼槍」。

陳浩天明言，香港未必需要到武裝起義程度，但不排除有這個可能，「若果其他方法都不可，武裝革命是最後一個途徑，那就唯有武裝革命」，但他不會為此定下「死線」，因形勢變得很快。
成員「掏荷包」

至於註冊方面，陳浩天明言該組織不會做社團註冊，因為社團註冊需向警方申請，對方會索取他們成員名單，他們正申請註冊為有限公司，進度較緩慢，但未註冊成公司也不會影響運作，他們亦未接觸銀行處理開戶口事宜，估計會有很大難度。

未來該黨的宣傳目標主是青少年人，如中學和大專學生，他們會舉辦論壇或派單張宣揚港獨。

陳又指，成立民族黨後社會迴響頗大，早預料《環球時報》會開火，但他想不到律政司會受壓而話而開腔，指有關言論違憲，他沒預料律政司講出這麼低層次的言論。

積極考慮選立會

陳表示，組織現時靠成員自己「掏荷包」，但若要參選立法會，唯有靠募捐籌集資金。他又指，參選立法會是一個手段去宣傳香港獨立，正「積極考慮、好大機會」出選，或會派出一至兩位候選人。若以港獨名義當選，會有極大迴響。

節目中討論到何謂民族，陳浩天指，民族之不同會於生活習慣、禮儀等呈現出來，大家語言、共同經歷上都不同。他認為界定何謂港人是很重要，如誰人可享福利，需以港人身分界定。同場的新民黨立法會議員田北辰則表示，不可以「離地」討論民族議題，質疑是否新界、大嶼山、屯門獨自也可搞獨立？他認為提出民族問題都是因不滿政府，但其他國家會以透選舉去實踐權利。

熱溶膠個隻printer ok?

咪on9啦
indistry grade先print到槍
土共禁左止香港進口好耐

我意思係一條條膠個啲

一條膠邊隻？

五毛沙田you

五毛關你做實事搞港獨未？

五毛群龍共舞

呢D偽獨派吹水就叻，網上大碌鳩，現實就好撚賓周

AR15即係M4, 係assault rifle
小學雞咪打咁多pubg, 趁暑假學多d唔同知識啦

AR-15還AR-15，M4還M4

膠個d 同YouTube 片不相同

有沒人download左設計圖